Title: नए डेबियन डेवलपर्स और मेंटेनर्स (नवंबर और दिसंबर 2022)
Slug: new-developers-2022-12
Date: 2023-01-24 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: hi-IN
Translator: Yashraj Moghe
Status: published


पिछले दो महीनों में निम्नलिखित सहायकों को उनका डेबियन डेवलपर अकाउंट मिला:

  * Dennis Braun (snd)
  * Raúl Benencia (rul)

और निम्नलिखित को डेबियन मेंटेनर का स्थान दिया गया हैं:

  * Gioele Barabucci
  * Agathe Porte
  * Braulio Henrique Marques Souto
  * Matthias Geiger
  * Alper Nebi Yasak
  * Fabian Grünbichler
  * Lance Lin

इन्हें बधाईयाँ!

